龍門有賣月餅架！

食過佢一兩次學生餐（當然食左n+1次付費餐先敢食佢啲著數），梗係要賣身...我係指賣手打個廣告謝飯
未買月餅嘅睇睇龍門𠴱啲

咁啱睇到幫你推下

不過有傳統月餅應該啱大眾口味多d

龍門小心，而家捐錢俾攬炒團隊都可能犯法

Push

抹茶月
雖然如果有奶皇月仲好

612好穩陣 所以之前先被批評批錢嚴格又慢

有無奶黃? 想買

腳毛巴打

有呀
不過老闆試味覺得唔啱推遲到9月1日
本身已經買咗月餅券

而家有出 你可以入去睇

又係你

mon實你嘛

希望老細長做長有

最好收新光水陸華jam m2皮

有冇人試咗佢隻脆皮奶黃？有冇食評

如果買一款
大家推介食紅豆定奶黃好

揀你少d機會食到嗰隻

原來有, 已訂, 聽日入數!

個個post都見到你追擊
睇嚟南亞仔好後悔自己屌過龍門

係

手足月餅都要幫襯埋
每間店都會有少少錢落袋幫補下疫情既生意
總之月餅就盡力啦大家